點解寧願乞食都唔肯求其打份工？

係街見到homeless好心up

自尊心。

好多原因

有d係 根本冇地方住唔會有人請

乞食仲好搵過你打工